SISTEMA DE SERVICIO TECNICO DE COMPUTADORAS 

Integrantes :
- Jose Manuel Tapia Martinez
- Samuel Jeronimo Machuca Videz
- Ronald Brayan Cusiquispe Paco
- Jhon Beimar Cruz Montaño


Idea General:
SISTEMA DE CONTROL Y REGISTRO DE INVENTARIO, PARA LA GESTION DE CLIENTES QUE REQUIEREN SERVICIO TECNICO EN COMPUTADORAS,
IMPLEMENTADO EN UNA APLICACION WEB.... 